我女友問我阿媽有冇見過佢尿袋

是咁的
早兩日女友黎完我屋企
發覺唔見咗個尿袋
於是今朝就whatsapp咗我老母
睇下佢有冇見過
熱心嘅老母於是搵咗一輪
然後覆翻我女友

所以想問下各位巴打
知唔知邊度買尿袋平
Thx

叫你媽用呢個叉叉電

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

屋企有工人仲要問邊到平 死撚左去啦

犀利，冇得輸

我都係用呢款尿袋，連色都一樣

呢個幫人叉電，唔係幫手機

菊花

伯母邊度搵粒蛋出黎

醒下啦，你根本無女朋友

呢個好笑

屌

呢個用黎放尿

咁係邊個用 工人？

應該係個女買嚟同人玩
係咪同樓主玩我就唔知la

你老母個😁好耐人尋味

( Show Blocked User - 水心木 )

呢個係老母係樓主屋企搵到喎

中文幾多分？

如果係條女個老母，早就激死左，仲會有心情同條女開啲咁玩笑咩

樓主老母有無讚樓主叻仔

我都覺得唔係囉

個個唔係尿袋黎咩

仆你個街以為自己好好笑？

用黎放尿

唔係伯母嘅
又唔係女朋友嘅
會唔會係伯父嘅粒蛋

依加好多假whats app作文比賽

伯母識玩
仲要話係工人搵到 推得一乾二淨

有咁撚多未讀 負皮你

其實你老母係喺度搞gag定係真心唔知嗰個係乜野唻架

好假

盲生

分明係抄完圖再作個故事

個😂好搞鬼

以為阿媽搵個真係裝尿嘅尿袋